屋企保安又係時候出動了

我屌 獻殷勤獻到

巴打有錢到
自己屋企都有實Q

屌你老母啦
平時望都唔撚望我
今日幫我㩒個開門掣咁大把
食屎啦你

佢今日幫我攞餸

封十蚊例是